[話你知] 衛生署用一般門診改建嘅指定發燒中心係好差

全港十幾間指定發燒中心，其實係當年由工程部門改裝，加大咗空氣換氣量，但其實好多間都好接近民居，一般門診中心又附設其他clinic ，個人覺得用嚟應付WARS 呢d高度傳染性病係有問題！

再者，DH嘅醫護人員不嬲冇大院咁多大戰經驗，遇上特別事故，其實唔會有大院咁熟練，會易d出錯。

專業嘅沙士房，氣流係由高位出低位抽，由clean zone 抽到dirty zone, 所以大院一直有呢d provision。但我偏唔明點解咁快就出DFC.

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

push